[I/A] PES MOBILE 2020-21 (291)

2021 pes mobile 更新日期

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

屌你老母咩

新手lm

絲打你好

原來吉都會開po

我以為你特登

Nmsl sb

hi

My favourite cr7 too

My favourite is you.

瀨屎?

今晚屌打利記

.

Te amo

毀痢安

畏利安就有佢分

點睇巴塞

臭閪

今季大換血喎
最新正選

wow so cool

清走左上季巴塞唯一弱點 蘇亞雷斯

real good team

想問下pes master 個2021 rating準唔準？

準

吉 open po

實況圈兒 版主is on99

咩意思😂

tg gp

I’m loyal to lihkg

明明係你嚟

佐治

今日眼鏡兄見識到我朗尼未

朗尼傻仔嚟

嘩 好犀利啊

Who are you

眼鏡兄

Balotelli

你好吉妹

屌 打細帳活動撞妹波撚 我得3成控球
全場90分鐘 有45分鐘佢都係到妹

菊巴武力

高登你唔係好串架咩 標準又輸俾我

?

Rating .jpg

佢又唔係回傳
係後面係咁猜 見到都煩

同佢打係咁 佢話要等人逼

菊花

唔係 我話街場條友係咁猜
菊花要回傳乞分

打場

來

屌那星

go

菊花反擊戰

話說剛剛街場撞到某位巴打

作為一名有品的巴打
炒夠4粒應該點做好？

不如放佢一馬
俾佢入一兩粒開心吓啦
於是奉行某位巴打的訓誨
唔會入得多過3粒

[妹妹塞沙求問]
巴絲打們我踢得有冇品？

其實今次再登入翻都係為咗打依篇野，
以後應該唔會再上水了
各位巴打絲打，
我哋有緣再會，再見了

若然手痕想同你哋打
我會主動搵你哋呀
不過短期內都冇咩可能

好啦，話說高登巴你今次跌幾多分？
不過唔緊要啦
你好快又拎返

菊花.在此絕筆

已Logout

快

要加密

交俾你

屌

頭鎚入左就炒你3粒啦

無品狗

你好嘢 你咁冇品話我冇品

我都未用full team
你用晒成隊紅底先用到頭鎚bug入我一粒

對你洗乜出哂成隊紅底

但係你出左

屌，又唔中

頭鎚入左炒左你啦

??

仲打唔打

不了

抽極都唔出想要嗰隻 但又唔想用我啲石買

咩驚

屌你老母高登狗game

喂

on99

碧藍航線

lm

餵三劍俠

啤po正野

好慘
返香港要酒店隔離

疫情幾時完

等大部分人中曬之後

返左?

污煙漳氣

預計幾時

想返無得返
要開新工
連加特ching準備返 好羨慕佢

下年easter

收皮啦 巴神

有冇名

mila azul

印度佬？

唔好search ar 一search隻c朗就係我架啦

啤巴日常?

[多圖]覺唔覺有一種香港男仔嘅樣係特別公廁

#50 回覆

我要拳套果個喎

那星巴支唔支持我東山再起

g持啦緊係你未教識我出double touch

我平復一排先21之後可能

G 持me 繼續用三後衛？

梗係g持
5後衛女人先用

你都一齊轉玩3後啦

有咩教練好玩

細恩 路維 干爹

G持三劍俠？

意有所指？

係話緊你

佐治你好

球王Balotelli

你好鍾意依個emoji

剪下剪下幾得意

大家已經忘記俾五後衛統治的恐懼了

正過打飛機

是日為跌分日

跌左好多日了

跌咗三十分

我1400跌到1275

u唔持久

me 21會try 持久d

好悶

為何手淫會變醜、神經衰弱、焦慮症及社交恐懼？

Bb

emily覺得幾時唔洗再帶口罩

ok go

出年暑假左右

咁要繼續帶口罩

就黎一年都仲爆發緊
幾時講唔埋
正係想知幾時有旅行去咋

美法 美 印度 南美洲好多國家都爆得好勁
疫情再創高峰！
買多幾打口罩都唔驚用唔哂

again?
show you liverpool

go lo

日日返工放工 放假係屋企訓 人都就黎痴

牛式勝利

牛撚就算數喇

again?

Last

ok deep fry you

我日日搭地鐵

hi 車迷

hi brescia 迷

降左班
棄用巴神 一月應該free 走

高登狗 不了

傻西balotelli

嘩屌秒覆

此乃自動回覆
請不要正負評干擾

阿仙奴輸波訓唔着？

阿記渣滓嚟

真

Cfu 返緊工未

番學都話我14碎

收皮啦老野
Go未

偉巴已踢爆

真係番學 d同學比想像矮

u訓導主任？

最多係TA 13k

校工?

花王呀

時代變 人物風景都改變

人在遠方 蟬沒有和唱
啊！

其實退左休可唔可以做校工

Anyone?

no

隻game 無人玩了

屌 原來可以咁

見成個鐘都冇人覆，我覆下你喇

夜晚冇人約pvp

做乜鳩

Go未

Tonight

長草期係咁

等10月15號更新呢排無野好玩，gp已抽乾，今次個pool剩100個，legend抽剩cafu

賣左教練未

賣得都賣哂，留番幾個常用係到玩諗緊賣唔賣埋隊利佢，tour無乜心機打

隊利諗住用黎打md

咁冇計了課金啦
卡富咁勁唔係唔抽呀嘛

Go

掙扎緊

We go

wai巴子成日都想要強姦我

認真好用?課金抽legend不了

幾好用 加上legend右閘得佢一個

留番下年抽紅色啦如果冇gp
用金抽金底太不智
除非你可以轟1000蚊抽隻金t9

Me 9up

窮撚不了

賣埋隊利仲可以有3抽搏

u係咪no need do

any p?
好悶

Gogo

屌都係唔中，剩90個，唔玩了等10月15號

go 069332454

加過 92-93milan
Inv me

唔係

屌你老母都係唔中卡富

唔係22咩

係咩記錯

好似話改咗
15改22

he可能老細呢

賣哂所有教練未
一個4312夠

其實都唔係必要唔洗奮身抽

你咩教練黎 好似幾好玩

入一粒當嬴左
點解巴打啲轉身傳波可以又順又快

你d猜波都幾好睇 猜順左我都冇得守

g.riddersholm
上個月好勁, 宜家好似nerf左
成個陣無以前順

想睇下教練風格

高登巴係用skill
我純粹係個陣猜波幾順

反攻
長傳

冇咁誇張我唔識用skill
有冇用過我個教練 都好順 加上防守好穩

Oh 我應該見到係長傳所以冇買到
2cf 1ss攻力好似仲勁過3cf

santos 4312神陣有邊個無用過
不過宜家唔識用, 玩慣3後衛

T9 forlan太bug
加上碧咸又神級傳中

純粹係唔忿氣屌你老母有無咁難

衝動是魔鬼

我t9配黃路明都完全唔夠你抽

真，一衝動就停唔到，血耗盡
賣哂人了無野玩等2021

我

廣巴

唔洗抽cafu 其實冇乜用 係得體力好

巴西隊長全場飛奔傳中識自動導航

屌 冇撚有錯 我都係抽了

Cafu用落好正
比波毒
身位屈機
最緊要係 好撚蕭灑

3後衛是皇道

森巴足球最緊要係咩呀？
型囉識玩一定係出哂卡路士卡富推哂上去雙翼齊飛

用住巴點睇我抽咁多中卡富

必抽 佢傳親直線都帶曲線

聽講高登都係靠佢上1500

聽講高登靠bug

你靠lag bug

我靠bug lag

你bug靠lag

啱啱用聖保羅打md
有pato dani alves juafran

跌到900分未

路人雪乃

未咁快 好耐無打
不過頭先嗰場md係輸

近排唔得閒睇 動畫呢季結局未

完咗

新人想問下教練點先有？另外2021更新後宜家資料會點？係咪等2021先課金會比較好？

係咪去到小說結局

快睇，我覺得最後會變wa2

到

大老師根本溝女王
靚仔搞笑

毒能以為自己 = 大老師
其實係財木坐

材木座高大肥佬 減完肥應該ok

在座個個都係垃圾

你

教練有得買 每日都會更新

屌你你已經超越左菊花

屌你老母

dbs vs st. paul co-edu？

屌你老母親的愛卻永未退讓

Hey

Yo

I love you

Me 175 only

funny

但我愛的是巴神

咁算 屌你老母

小妹米5

屌你老未看開 還在等花開請相信 我們是意外

邊位巴打

多謝刺巴

Me 做咩

矮j

見攻唔入你 幫你5球了
晏啲覆卓 岩岩試陣

Ok

係咪我太廢

全紅卡除左muller 好撚勁

個陣太鳩 啲人縮哂後場

點睇祖和羅馬
羅馬好似踢得幾好

真係諗住抽卡富配卡路士玩5後衛陣

認真係香港 大把人唔夠175啦

已經賣哂人同教練all in抽了

廢老就係 個個00後米8

咁要抽全紅啦

腳腳7注？

真00後個個都好高

你有冇

佢咁講得你信有？

我信高登有多過佢

我得178

基本料

師姐有冇米九

有都唔講 講左同自爆有咩分別
可惜無

我出去話自己178的

178而家都唔可以叫做高啦

高登狗好高

14碎 120cm 高唔高

你童工

好嶸

Juventus=rubbish forever

一日到黑羅馬 dllm sb dog

收爺

高佬你好

高登你好
167cm 98kg岩唔岩

過中秋節=中國人

我楚國人

我秦國人

心心大小姐

原來清醒這樣痛

呢度無人理我

善心打破零回覆

Still China la

Ling
I love you

屌 個陣變左4321
@眼鏡巴

Go?

不用分那麼細，大家都是中國人

wai

駁唔到

輕手啲

Hi

高登/anyone go?

I go

未番屋企

你個on9置頂

巴神女友 不了

角bug>lag機

你太勁了

乜9

點解你無視我幾日

公司wifi都咁廢

你hea玩
Lag機影響

我之前google 發現原來英國wifi真係好撚慢
average internet speed 世界排名好後

邊有無視你

Rooney好似得呢個陣好用，因為呢個陣前面兩隻hold波一定失波，除非你識扭波，所以Rooney顯得無咁廢

你啲倒西直線俾單箭頭好勁

反攻長傳地波流

我發現我無咩絕招

落後扳平回傳流

回傳lag機中超流

瘋狂轉邊流

亂世既香港呢？

你智障流

底線傳底流=牛

你del game流

轉邊好玩

佢係

我清泉流 反對scripting遊戲

生於亂世 有種責任

今日打兩場md
第一場輸
第二場 贏緊1-0 老細過黎

叫佢一齊打

立即屌佢啦 阻住哂

ok any

go?

anyone?

吉 don't quote

那有錢

..🚬

#375 no

又幾聽話

Cow wong Balotelli

My name is balotelli Wong

聽日先 岩岩做完野要訓了

No

Jota好勁

笑西?

笑你老母 傻西

我地咁有默契

有係點叫三劍

仲於抽中 好感動，好在喺活動就完之前抽中

i love u bb

and if it's quite all right

踢咗幾年終於有後備

被兩劍欺凌

仲聽緊陳奕迅翻唱？

單春唱歌太屈

林子祥勁啲

Ba lo telli

自 家 烏冬

你們好

你 弱 撚智

操 你 媽的

any

高登狗

Many

Go one?

我說我愛你 夠份量了嗎

ok

比人0封

反而4123打4123幾好打

我覺得4312唔好打4123

空位多咁多

但我唔熟個陣d球員走位 玩得好廢

收撚皮啦

thx
0封人仲話自己好廢...

我都估到你會出黎屌柒我

咁我進攻真係玩得好廢
係我隻迪亞斯唔知做乜上晒身

隻抽多場

得啦得啦你老未

抽未

啱啱沖緊涼你想我玩wt

full team

屌 用full team反而輸

吉d on9置頂

你特登唔射

唔關事 就算贏到都好勉強
試多鋪4123？

即係係啦
試囉

Go last

好彩係輸4粒唔係5粒

點解

5粒咪比你報到仇

屌係喎 不過呢場我冇失波都有運
Btw以後打你唔撚用4312

政協

運你老母

george 好波

啱啱發現del咗張5-0圖
好彩有買icloud 可以recovery返

hi 實況圈兒 版主

圈兒

仲打唔打 今晚班fd唔打機

等等 砌個4123 full team

阻住你
團長加油

泰亞高中左肺炎

4312依家咁hi難玩

利記

4312打4123的確難打
Again?

打囉

Go 4123原來咁好玩

好撚on9
差一點

慘

Son要休息三星期

夾到咁都入冇計啦

仲黎唔黎4123好玩

4123一味攻實好玩架

佢攻得黎 防守又唔會差

咁你隻閘轉咗cb呀嘛

咁一係我轉番rb

show u包皮

d傳波好似比直線咁
d直線好似解圍咁

再黎？

last

4123 路明放2邊轉ss好屈

wtf

Wtf

路明以前勁到無腦
依家勁難用

我覺得好似都一樣而家都好屈

可能我廢咗
weak了
88

Good night

all weak

老mk

屌你的老媽 又彈下結他

u on9

訓2粒鐘又起身番學

射波啦

早

早
熱居然出線

爹地牛b

尋日睇到車1：0之後 絕望訓左

靜靜地贏

冇出垃圾son

傷左

所以出線

明月光

中指陣愈玩愈好玩

諗住一抽韋位

66/500

高登狗全港第十一

屌，卡富

已有紅底

ok u win

熱刺後衞艾歷迪亞，在下半場77分鐘球隊仍落後0:1時，竟然跑向更衣室。

「他一定要去，忍不住了，他一定要去。」摩連奴語帶不滿。「我知人有三急，但仍要給他一點壓力，所以我與他一起進更衣室，希望他快點回來。」

[多圖]覺唔覺有一種香港男仔嘅樣係特別公廁

#50 回覆

on9 matchday

見成個鐘冇人覆你，我覆下你喇

No need reply

靜到

Play 5 play

Bug dog

你入個球都係bug
仲黎唔黎

等update算，無野好打

ok go
show you 3cb

食野先

ok
冇lmf rmf=真3cb

你又搵到d咁on9既陣

bielsa 嚟
你就on9

Go嗎？

太勁 唔係你個級數

贏一粒姐

你金波咋喎 full team點止

冇話咩唔同級數咁誇張既

賤格

全港第十一，full team都贏我唔到

一上水就攻擊我

要金波先贏到

你5311神陣

比廿條我
讚你好波

串到

佢串得起

琴晚md聖保羅二連勝

對面掛機？

4123打5311 打到就訓著

入一球回傳

用牙朗先可以絕和我
1500分都要屈牙朗
咁又係，我用朗尼，唔通關羽會同兵仔認真打

技術碾壓

3-1 利記

你的必殺技術=lag bug

應該配對返歐洲佬
唔太lag

真
u best pes player

認真 佢5311好屈
唔係個個用到呢個陣 好講求直線俾單箭頭時機

係 唔用朗尼+認真打
應該世界第一

啱啱菊花入我ac

舒服

lag bug 可恥

好順 打呢啲 lag反而贏唔到
要猜散對面 一lag就輸反擊

你慢慢猜對面一急就迫就現位

51% 控球率
唔係9猜

聖保羅幾勁
Pato 金童
Everton 快馬
Hernanes 國米老將
Dani Alves 巴塞名宿
Bruno Alves 鐵衛
Juafran 馬體會名將
Tiago 龍門（最愛最愛）

咪撚

原來pato今年只係31

Pes 以前會寫係early peak

做人好撚煩

有無人想念我

你個名太on9

想念你的菊花

想念你的笑

見你用聖保羅
諗起我都用過匈牙利對法國
pes 生涯最艱辛嘅一戰

咁你難啲
匈牙利我一個都up唔出
法國好撚勁

仲有無得wfh

ac 打左2500未

紅雨啊 巴打們

何蛇

黑雨

咩事

何wayne 收入大跌！正式宣佈考慮離開youtube

英文害人

屌k社真係成讀心，4個帳都抽唔到卡富都係想抽黎玩玩姐屌

今日同高登pvp
佢隻卡富hat trick
勁到仆街

處女情意結未用過好想要

11 hours 8 minutes left

菊花>高登

cafu = 處女

我試過用cafu cf炒人10-0 射波bug級

電腦？

？？？

高登

你唔係好鍾意用呢個龍咩
Tiago vxxxxx

菊花：我唔服

Who...

應該記錯左 88

係咪fp 金波 好似叫Everton

屌 好似係

Any p ?

we go?

Go inv me

u wt name, long time no play forgot

西吱

invited

我係菊花啊

我係高登啊

傻鳩咗？

斷左我十連

你點睇高登An9ry me

Wt happened

Wucfu

agn?

正一閪吱

老野做咩啊

3巨頭 u me 高登？

糕

屌你洗擇日咩

We go 唔go,俾你練下點破中指

阿叔收爹啦

Yes

go one with office wifi

點睇木狗條on9

偉

hai mai go

Wednesday
Thursday
Friday

無態 打得好廢

火攻 曼咁搞10年後得番我呢啲廢老撐

巴迪斯圖達bug級

因為你冇出卡富

你而家好勁
唔係你個皮

腳腳7注 但唔中

咪屈
我只係泊大巴

你壓住我full team 4312打
我完全攻唔到

最愛不嬲勁

舉報咗巴神洗版
洗定囉友等 ban 啦

佢而家終極版5311
堅勁 同高登狗差唔多實力

佢之前已經好癲

我黃絲
ban 我= 中共走狗

we go ho mo?

之前55波
而家屌打我

吹到5311可以主攻仲要壓住

相信只有5212 有一戰之力

中埸有韋拉就唔使用馬圖斯，體力得96

你點睇我工兵中埸

Ok好快你會知巴神吹水

go u不嬲屌打我

u 嘢嘢禁區頂就射都咁撚靚

你之前係咪睇唔起我朗肥

阿祖開哂路again?

Last ，sleepy

u d迷之身位

乜嚟

服了

蘿蔔控召集區

胡師傅入到波，已經好勁了
巴神入唔到

胡>all>巴

好似000

我未用中超隊

#666

wu舒服

新陣比最愛屠

any play 1

we go

好玩，again?

gogo

呢隻3313好過癮

點解會變成咁

純真怎會消逝

以後無得再喺tvb聽何rae把聲

未滿熟練? real last?

好似106% only gogo

龍格堡

抵啦，唔同我go

龍sir今場醒神

未升滿唔敢同你go

個龍勁啲

都真 救你t9果球

前又有，後又有，誰與爭鋒

但你冇輸過

go未

what happens in vegas stays in vegas

垃圾

死利狗

深夜三劍+菊花集合

Play wt

未出全紅咋

full team, i hv a new formation

Miss 菊花唔知係咪mon 緊po
中秋節快樂

Ok go

中秋快樂

中秋快樂吉b
每逢佳節倍思親

中秋快樂疫情過後回來探親吧

英國最近列入高危
返黎要酒店隔離

十四日姐

唉吉食左月餅未

外國食月餅係咪得美心

有奶皇月餅
連冰皮都有

老坑食左五仁未

有冇鬼佬買嚟食

屌開亞洲妹嗰啲可能會

盡力了

Yr new for ho sex

wt is ho sex

Sexy

翻譯: your new formation very sexy

Thanks巴神

佢老人家 你唔好用簡寫

好玩咩

一向都麻麻 不過有食雪糕月餅

讀過藩書嘅看更真係有d料到

羨慕

結論：你唔係中國人

Last？use阿記

中間隻派路出事不過好想出哂派路巴迪高先咁玩

五仁好食？

令壽堂好食d

我玩實況足球

死老野講野好老鬼feel

大師聯賽的確好玩

天梯第一=實況足球的最高存在

城會玩

點呀你高列-6到
巴迪高炒單刀

高列我都呆左
已經今晚第二球 黃色都飛機想點

@最愛 你d禁區頂波點射的 點解我射親都飛機

下下勁ban唔知飛去邊

落西地波入左啦

諗住佢會出到平飛射波果招 路明雲巴果d都好易觸發到

路明雲巴is bug

用巴迪高唔轟爆個龍冇意思

你岩紅底戰神好似幾好玩，金底嗰隻廢好多

廢

成日102朗包皮都悶 戰神鳩ban幾好玩

戰神加呀祖

放大假去哂diu女

S tier紅底:雲巴 t9 路明 馬隊 紅猩 韋拉 列卡特 古列治 碧咸

A tier:佩老 大帝 迪比 巴里斯 卡路士 forlan 紅卡西 小白

B tier:尼維特 古迪 史高斯 大恩 柏金 中田 cafu

C tier:沙維 派路 路司機 龍格堡 皮里斯 傑斯 totti 巴迪高 摩連迪斯 irwin 波比笠臣 cole 約基 中村 比提

四大垃圾:elber 李華度 迪高 古華特

點睇

老馬

Giggs C tier已經唔洗討論

上網睇
不過144p

Ok 點睇呢兩隊

老噴

算合理

首抽 靴里拉……

同埋佢好似fifa咁球員行合約數？ 打完就無？

唔該

傑斯s啦屌

Hi 傻9巴

你終於返黎

我路過

回來吧 tg grp已死

冇人肯同偉巴子踢

高手寂寞

打唔打

Joesun

有冇人睇緊藍波

唔想奶共詹贏

愛國才會贏

痴撚線仇B扮嫦娥冇人講？

唔show腳，有咩好睇?

小可愛

輸30分

@高登
仲有 im matthaus

咁激 邊到有得睇

要係 konami 個網逐個 search

From reddit

着撚哂火牛d3分

玩具

冇pes打嘛

冇打過全盛勇既胡贏ring =冇意思

全盛勇=手感仔

一隻tier s a都無

下屌呀2021?

仲有 im park ji sing
同新 im casillas giggs scholes

屌傻的嗎不如出道咁耐每年都出一個IM

加泰im bojan

屌 呢期好忙MISS左好多COINS.. 點知就出咁多新野

D.law

Inzaghi

van ba 同puyol追唔追得過

求救：屋企人日日睇越煮越好

有gp咪抽，但預左抽到尾先追啦，隻卡富我追剩42個都唔中屌佢老母

大家好

呢隻bug黎想要

我都日日睇 佢講嘢幾好笑
家庭式煮法

抽到了

香港很牛

【香港有嘻哈】屌那星 政府個中秋節廣告in撚到

快手抽 我15抽中左了bug級走位
仲要係super sub

我1抽都無GP，血耗盡 願能為你得永生

我都賣左30幾隻fp

一早已經賣哂了Kk

閒時不努力
box draw 徒傷悲

結論：k社正仆街
不過今個pool得恩沙基無，其餘都有，放棄

登入完拎完coins又可以等一星期再番黎

有無人打場

聽講係劣食
怕佢學壞

係咪人人第二抽都有legend？

剩219粒波，就中咗自己冇的黑波legend van ba同艾沙雲

想追恩沙基

Who go

當支持深黃utuber，早排先介紹大快活早鳥火鍋

daddy

who say

3個ac都係咁

有無人pvp

me busy now

無課刀甘勁，典算

你d人腳太屈
前面d紅底一ban就入

星仔入波都要俾路明絕殺

慢慢扭先搵到位射..

go多埸？

好

牙朗個頭

你有拜仁隊？

係 拜仁隊一般啲人唔太郁

支那 cheat 狗被 ban
恭喜高登進駐全港第 7
@

菊_而家第幾?

anyone gogo?

again

Ling排連登武林榜第二1400分

on9 gk

擋到 補射

last?
play play liverpool

咁我用拜

nb nb nb

1400

anyone play play

No but happy mid-autumn festival

ba sun can you boil candle in uk

Later go cfu

later let you do government officer

咩年代啊仲煲蠟
你老坑?

秒左佢

咁時下d打壞有咩玩

屌 離開左中學就好少煲

大學都係yr1 2試過

Any pvp?
我新手

暫時confrim有新IM 2021:

Torres, liverpool
Beckham, Real Madrid
馬圖斯
Campbell
朴智星
Barry
Keane
Given
雲達華治
G. Silva

新增IM version ：

Giggs
Pirlo
Casillas
Batistuta
Cafu
Totti
Scholes
Deco
Guti

又sd

sd?

想要IM 金寶，馬圖斯，Given

無米蘭

Source?

無左版權

Go?唔好屠me

逐個check

I love it bo

U屠me喳
go

Torres利記其實冇乜可以buff 佢本身已經能力值爆哂

打壞
而家啲細路食煙落club

所以慳番可以

有馬體T9已夠做

Pes mobile冇紅朗 紅美斯

係喎屌

del game

我都冇玩洗乜del

俾啤屠

you eat shit la

呢隻game一定有我玩過數一數二最廢嘅game我最後嗰三個game我認為最廢嘅就係佢上年嘅版本加今年仲有一個位留畀下年,呢隻game係完全廢係廢到爆炸我冇玩過你哋嗰啲咩2017 2018會唔會知嗰陣時幾好玩喎淨係知道呢兩年完全係屎仲廢過fifa mobile mobile起碼唔會lag,唔會有走場事件,同埋我玩嘅呢兩年入面我完全見唔到有啲咩好似fifa mobile咁豐富嘅活動,即係逼人玩單機佢哋應該知道好多人都係因為個online唔想玩,佢哋應該加番少少本來單機嘅活動,每個禮拜一樣導師gp導師gp要嚟做乜7,自己實力不強我知但係我想享受呢隻game我每次打online次次都一定撞到,次次都一定撞到呢啲人,我係屎我係唔識玩但係我想享受隻game,what the hell is that,what the fuck is that,基本上唯有暫時器識呢隻game先之前我真係接受唔到我鋪鋪打online鋪鋪都無效鋪鋪都lag,比其他free to play嘅話加佢哋quit game冇問題,係我擺咗錢落去唔係quit就quit到,咁樣都叫做擺咗心血入嚟,你睇下所謂嘅20週年慶典最後送啲咩,啲咩同埋啲乜,送嗰啲屎片畀我,打fifa mobile係真係好撚開心,free to play都拎到啲課金嘅人都拎到嘅嘢,你睇下ps戇鳩game活動,之前最令人期待嘅抽蛋機都冇,咩都冇,你話季沒ok我就成季成隻game都冇乜作為,我覺得pes要挽回返所有嘢返嚟,就係一定要喺fifa手上搶返個歐聯活動返嚟,否則已經收皮,收曬皮

3/10

Pes mobile 好過fifa不過都係垃圾

咁都叫屠
我－6
你神陣

今晚出fifa21爽

from fb

fifa mobile rainbow flick

tldr

我係度加街埸打咗十幾場，我個處俾咗你，你要負責任

啤侮辱佢 做得好

old seafood is old seafood

你損失

gp好緊要

屌你老母親 冇錢啦我

少個課金誘惑

想課who

頭4隻都想要睇下佢出到點先
碧咸出波太好J

確定左mobile冇紅朗紅美斯？

Any p?

yellow legend ok la

無米蘭版權直頭唔出im

又抽t9能上冇得再buff基本上一樣

個web冇 九成冇

你慢慢用

所以睇下點先 如果分別唔大當然唔抽

姐係新碧新簡尼都冇？
咁會唔會出現役icon 其實唔係咁想佢出

I use China super league ok la

咁多野問 你on9?

Yes 家機五隻全冇 現役果個似9up

我好學

最好咪撚出現役啦 荷包君就死

we?

出都冇所謂 得朗同美斯值抽 其他根本係fp 扮im 有撚分別

咁又係就咁睇冇乜野好抽
目標2021 0課

支持

電莖巴打有無消息

得蘇金bo 馬圖係勁 不過so金我麻麻地

笠水了 啲上帝視覺失效左

蘇金好穩 馬圖斯勁過晒d紅底cmf

蘇金成日比人屌膠 硬就硬 太撚頓

Matthus 如果我玩4312唔太想用 比較喜歡db7+gullit

古撚行行下退後真係玩撚死人

射門全部垃圾

如果我聽歌可眼紅

放cam逼搶巧勁 怪物級身體質素

最多抽多3個就算

真，無乜用成場on99咁

仲有咩消息

銅鑼灣警察設咗封鎖線算唔算

差佬國慶唔俾人慶祝

祝pes po各位中秋節快樂
屌女屌到腳軟

好狼死
輕鬆搵到射門鞋

Wucfu去左邊

咩

唔play?

唔比你班慶祝狗慶祝

打多鋪try try
我好似lag lag地

幾全能嘅 攻守都好 不過我比較鍾意gullit傳射扭 +直接撞爆人

Any go?

做人妻了

石原女神結婚了

show me son

好事

我覺得似周身刀無張利雞肋

go 5 go

所以真係唔同人唔同睇法 不過top tier legend黎嘅

Gullit 碰撞真係bug黎你撚一隻勁 應該好啱你用

salah

again ?

anyone go 1000gp

1000

定期都打架啦
但科樂美不會提供任何援助